毒撚秒回(185)

重生了

留名

有無人掛住我

屌你阿媽個奶

好耐無見過你user name

粗魯

真男人是咁的

食蕉啦朋友

不了

你不是

食屎啦朋友

大家都不是 東妹 驚妹

好慘 無人理你

唉我都覺 邊緣人呀嘛親

冇

我呢

everybody say ho！

ho

番中班 好悶呀 收12點

負皮未

long long time no c ho!

負左你了

Hello

你好

初次見面

是的 歡迎你

歡迎

打起精神呀屌你個仆街仔

做乜

精神未呀

訓醒啦

點解呢個post咁靜

因為無人入

醒就代表精神咩 打起精神呀屌

你估下

打起精神呀驚仔

大家都明白了

精神了

人呢

秒呢？

在

你開錯台 搞到一直沉左

你秒我 來

秒啊！

秒呀屌

今日柯左屎未？

屌 有冇人秒

東子在

大家都睡了

肚餓

食腳仔

吃了老母牌餐強治

唔知呢個post今年年底前會唔會完到呢

年底前實無問題

唔想睇tvb

岩岩放學搭緊車

想食野

weak

又係時候瘋狂推po

學咩？

上堂呀

打起精神呀屌

聽日唔可以飲葡萄適

我以為個post斷左尾

掛住香港野食

之前有人開左去吹水台

唔好掛了 打起精神

咩事

like左都冇咩問題呀 開得post都係想同人分享

我都係咁諗, 又廢事俾人圍內笑stalker, 又唔想俾暗戀個女仔知我仲有諗住佢

其實邊有咁得閒討論邊個like左 唔洗諗太多

又係既
同埋依家做咩都無補於事
可能之後諗返好小事
志在講出黎舒服D
thanks bro

加油 面對咩困難同挑戰都唔好放棄

tg舊野壞左呀屌

我以為我舊野壞左

我都以為上網收唔到

好攰又訓唔到

有無人陪我訓

腳仔

驚仔

聽日繼續忙

識加字幕未

又回來工

很狗沒見

我仲未起到身 屌

驚仔竟然未起身

唔想今晚先返學校做

有冇人

只有我

今晚睇書同做功課

精神

推

打起精神

睇左陣書

跟住就狼人

係呀 唔好咩

有冇人鳩up

冇人

推呀推

再推

有冇人呀屌

得你同我是常識吧⋯⋯

不要再說了

兩條友推到1001不是夢

來我來幫你地手1001

原來我一個禮拜冇上

屌

加油

真毒輕鬆

可唔可以同我吹幾句

第十四日無放過假既日子 番工

可以

撐住呀

-，-

糖

嗯 你好

番到勁頹

人手置頂

推呀

幾時先放假

黎緊星期日就有得放一日

嘩，屌

1001

訓唔著 突然間好掛住佢

跟住十月2番一日夜 十月三放番國慶補假

一日要黎休息下

邊有咁快

補假

起身推

掛下掛下就訓得著 乖

好攰呀屌

我仲攰 番到無哂心機
十幾日未試過訓到自然醒

頂硬上

有

十日前

推啦

生日快樂

唔推

tg又上唔到

毒撚手機都冇響過

你個野壞左呀

好難搞日日都好夜訓又晏起身

東東

草

你2個做咩抄我

派膠

華

東東東涌！

訓唔著

做咩訓唔著

打東東

爆post未

訓醒

1002

得9頁

1003

你咁得閒 同我推

一個人咁無聊

1004

人?

你係咪黑警

無睇

點解唔睇

開 po 開到成個 twitter 咁
仲要冇乜人 follow 果隻
摺撚左佢啦

開頭有睇 睇睇下見脆魚出嚟就無追

無人㗎啦 我爆post就收檔

出去出面啲小圈子post啦 呢度咁靜 邊岩你呀

都開到185個post啦 要走就走都好正常 唔在乎了 最緊要班友一直係身邊姐

岩呀boss

每日得朝早有時間上黎

好快就放假啦boss

睇譚仔

之前d人食到女？

下個post直接跳500 好似有人要請食飯

呢到好多女 我係蕉妹

唔洗返工返學?

邊個係譚仔

我點知

三哥

做埋聽日

哦屌 我剩係睇左頭2集咋

去呀屌！

真心我覺得幾好睇
番工有得蛇個陣會追

跟住十月二番夜

遲啲睇

好多paper work要做 但係放假啦喎
3號先再做 定係 快快手搞掂？

我會3號再做

boss

點呀靜靜

好耐無見

有月餅食

想食冰皮

拎去蒸

食糯米糍定癮

肚痛肚痾 瞓唔到覺
個死人芝士蛋糕

聽日幾點要起身

自然醒
點解咁好食但會搞到我肚痾 真係諗唔明

好食都算好啦 起碼都享受過

係呀 幾時見呀咁

無可能 靜靜我㗎

我架

同我搶？

食左飯未

未呀 就來餓死

唔好死

準備食大排檔

打包

食唔晒

屌吳臭雞又出返嚟唱歌

好魚

餓了

外賣

好眼訓mode同個團友打左舖csgo
第一次係咁屌個大陸仔
好彩最尾打和

垃圾csgo 外掛多撚到

係呀屌 不過自己成班fd都有玩
係唯獨一次打對面5排外國人
佢地唔鋸中國 開外掛打我地

好惡

個一次真係呆左
打dust2 行過中門穿煙死

咩槍穿到咁勁

awp一定得啦
有透視手槍都得

透視

支那豬： 普： 知bu知道國金2k商場怎麼去

朕： 唔撚知啊屌你

問人唔識講廣東話/英文架

2k

眼訓

攬熊b

點解你咁得閒啊朋友

秒我

攬緊自己

全職秒回

放假呀

F5爛左

推po

今日柯左屎未

1001不是夢

推到爆post就唔開了

唔

橙

catgirl

今日柯左幾次呀仆街

好快

捉住

毒撚係邊個?
秒?

我就是個個毒撚

性騷擾

唔識放手

大家做緊咩

睇完煙花

夕陽無限好~~

woo~~~wa~~~~

skype緊

同仔？

天色已黃昏~~

唔～～記得歌詞

威

本想去憑愛 去換最燦爛一生

zzz

想不到長吻

仲要zzz我

你呢

我做咩

女女呢

食月餅

係屋企

準備4點番工

好sweet

奶黃包

禮拜一都飲茶？

有幾呀各係各屋企喎

你唔洗講都知道好sweet

奶黃月餅

......呢排都無乜時間見
佢又開學我又係咁番工

有咩慘得過同一間學校又唔係成日見

你好得閒

agger

agggrr

秒回?

佢同我住好近隔離樓但都唔係成日見

得你會秒回

...屌 隔離樓 羨慕

我都得
利申 番緊工

互秒

好近 樓上樓下feel
不過呢排真係無乜時間 所以好小見

秒你

大家都知你忙啦 不過咁近 好正

秒緊

忙到感覺就好似 一收工番屋企得訓教

再秒

唔 幾時有假放

f5爛了

聽日

渣ga.

咁就好了

回覆速度太快

女女點識

正 可以係屋企瘋狂打機

我慢了

朋友介紹

返學

渣ga

咁你朋友都幾好

我可以訓到自然醒

識左好多年

呢啲咪朋友囉

食雞記啦 唔好諗

灰到賴左屎

好唔鐘意讀書呀 一諗到聽日要返學就

但係返學可以見你一面呀

呢三日好苦

食放題呀我

mos burgur

連續幾日發夢都係提緊我差唔多既野
成日訓下就醒一醒咁

都叫有個動力想返學

打起精神呀仆街蕉 係咪又想繼續做廢柴

叫我番學=要我去食

食緊

搞咩

互相支持

不了 我係廢柴

廢咩呀 你勁過好多人

自己都睇唔起自己 唔叫廢柴叫咩

媽媽同熊仔呢 佢地會支持你 仲有我地

我精神了

每個人都有唔同方法令自己開心

你身邊有熊仔媽媽掟鏢毒撚們，你不孤獨

唔好諗住搏我咀 好好地同熊仔訓教

唔想要任何期望 只係需要時間去磨滅自己既夢想
只係想安份守己做個廢柴

等到唔會覺得唔甘心既時候就會開心

細細個曾經有個前輩會教我好多野 分享好多諗法同價值觀比我
我好多價值觀都係係佢身上學返黎 只有部分我覺得唔認同既會唔聽佢講
細細個佢就教我要專注去做每一樣野 讀書運動待人接物都係
但我覺得佢太嚴格冇聽過佢講 結果中學DSE考得十幾分出黎運動又冇樣叻
佢都同我講過選擇好重要 揀科揀職業揀朋友都要識揀
我覺得當下既開心先重要 又冇聽佢講
依加咪做左個睇唔到將來職業點發展既人
佢都同我講過錢好重要 一定要做好以上兩樣 冇錢就唔好諗理想興趣結婚娛樂
當時我唔信 覺得有拖拍 大家開心互相遷就咪得
但其實慢慢都會出現好多問題 冇錢好多野都做唔到
有野做唔到自然會出現磨擦 會有問題出現
我都仲覺得2個人最緊要有心就得 錢夠基本費用就得
我份人仲要懶同悶 做咩都冇心機冇耐性
慢慢D野積落黎咪得返自己一個
做到今日咁都係自己抵死既結果 人地講晒分享晒都唔聽
唔係話唔想面對 但連發夢都要一次又一次咁失去身邊既野
我真係頂唔順 我只係想好好休息下 做個普普通通既廢柴

很長

不過我看完了

唔知講咩好

講完係咪好啲

都係咩都唔想做

我都係

你要比心機

HI

咩樣

冇人理我
有冇人記得我

食腸啦你

打緊機你先入嚟

一齊奶力

玩咩

堅持埋今個月 唔得就正正經經搵份PT

怪物彈珠

真係搵pt算

其實只係想試下可唔可以有多份收入
如果真係唔得就算 準備迎接普通打份工幾十年既生活

你將來理想既生活係點

訓鳥

散左就唔正 經歷過

岩

瘋狂去旅行

做youtuber賣下廣告r下贊助

呢份唔太適合你（好似

做幸福少奶奶 普通office工

原來係咁

你講邊份 補習社 整片定content farm

畢業前要諗定要搵咩類型既工
第一樣就唔評論了

唔夠靚

video

呢份冇咩野 一星期搵幾百
最重要係content farm個邊做唔起

最緊要有人睇

朋友

食蕉啦

辣辣壽司邊個食

我唔食 你要食

long time no see

忙 終於得閒覆

邊似驚仔咁得閒

食啦屌

AGGER 做廢青你估個個得咩
我要靠部電腦做野架

使徒行者

忙完未

返學呀 仲行條草咩

930返乜

930放學

返咩

poly

夜校?

full-time 不過有d科個時間要夜晚上

重播

冇呢樣野

mytv

食住月餅過

ok

成晚流流長 去邊好

今晚接女朋友收工陪佢食飯再去揾f2f.

不了 唔睇電視

食蕉就有份

留係屋企飲油

真好

你地都可以
我可以join大家

想黎

我約左人了

去

你自己咪又係

其實我無約人 今晚自己一個係屋企打機

邊度等

咪就係

個個都玩到好夜

等左成晚都冇人

咁你琴晚做咩

秋天嘅氣息

我玩到好早

我10點搞哂啲野番左屋企訓

咁早

無野做 第二日又要番工

反黑幾好睇 睇到上引

係咪有咩誤會

你

goodgoodgood

咩

吞

求屌醒
好想忘記佢 偏偏自己仆街 成撚日諗起佢

天天上床去扑野

回憶可怕在會千次萬次咁不斷對人造成傷害

點解你咁得閒

其實你都唔差。。

大家都係毒撚

點解你要改名

時刻提醒自己

好啦

你仲係呢個名

因為我仲好鐘意呢個名

貴價野

2x蚊姐
利申未食過

...邊度2x

40 喎

好似係 邊度有

荃灣

好遠下

住火星?

被發現了

對我黎講真係好遠

good一聲吞左去

我成日起陸皮

起雞皮

做緊咩

你都好遠呀，要過海

女追男係咪真係成功

會

你永遠不會成功的

起陸皮

我就是。。。。。

幫靜寶集下氣

一定係

秒回大燈

秒

媽呀好毒

幾時先1001

唔洗返工?

610啦而家

返學呀ching

屌死廢青

you?

係 你試下我

屌你老母

叻豬

有女就靜啦屌

愛你

乜咁樣架
我以前識個個靜靜好好人
已家好惡

抱

你認錯人？ 佢不嬲都係咁

hug

草b

竟然

係啊雲boss

好多功課做

比心機

集氣

me

比心機 去搵個可以依靠既人

希望兄弟過得開心 樣樣野都要努力
我幫唔到你幾多架啦 要識靠自己
比心機儲錢同女女去旅行

我呢我呢

首先你要有個…

串我冇女

我都冇

努力緊

終點在望啦靜寶 要修成正果

好攰

努力唔代表有回報 做左覺得開心就得

呢個只係行緊去起點
如果有日決定唔行仲有我地陪住

好撚驚

食糖巴 件事係咩
有冇link

你認錯人

使徙行者

等運到

放學返緊屋企

冇野做咩

咁夜

等囡到
專心做個木頭人

聽晚放8半
今晚有咩做

不了 要做功課

好頭痛
想訓
但失眠緊

屌你個閪

玩住屎先

NO

why

佢食開屎

食我d屎

玩屎

想唔想

坐下休息下先

床都上埋

聽歌

如若全世界一天一點變壞

叫大東玩

去沖涼

123 木頭人

十三

靜寶

688

又失眠嗎 蕉

不了 只係唔想訓

做咩唔想訓

太多野做 唔想面對

唔訓教唔得㗎喎

始終要做

岩呀

訓左8個鐘

仲唔夠 ？

溫書 功課 工作 學野
每樣都係要抽時間出黎做 唔係話忙到咩時間都冇
反而係會有d時間剩先唔想做
淨係靠熊b已經慢慢開始比唔到足夠動力我
過左7個月都仲未搵到自己到底想要咩
有時真係覺得自己撐唔到落去

訓太多 5個鐘係標準

有得訓好訓

如果真係忙到冇得訓 相信已經係向目標前進緊

忙到冇得訓係唔計自己走去hea 之後唔夠時間做到chur返個類

準備睇使徙行

仲未放學咩

冇女啊！！！！！！！！
我冇女啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔想睇

垃圾

做緊功課

交錢人做

你估小學咩

有咩所謂

有錢我都想

早餐

入黎傾下計先

點解會連sd 3次

想幫我推post

因為很重要

對

食左

聽講9月10月係出pool期同分手期
真唔真

聽講11月12月係發達同破產期 真唔真

真啊
因為毒撚係12月既聖誕節係唔會有街出 咪可以草錢到下年
相反有拖拍既人就要諗點樣同另一半過

sbt

咁你出pool未呀

我都想啊
食檸檬就有我份

點稱呼

蕉仔認為我11月開始返工好唔好

女神出咗pool

唔開心講出嚟 我接收

你喜歡啦 隨意咖姐呢d野
利申 巴打黎

嗯。。巴打

大東乖 唔好周圍柯尿

係鬼 個個月都係

追我啦

爸爸

No gay

如果應付到既話返下都幾好 不過11月應該會開始忙

你想返咩工

又浪費左一日 垃圾蕉仔

淨係識得hea同玩 抵你一世做廢柴
今日咁多個鐘得閒竟然走去打機
一粒字都唔願打似咩樣呀
到夜晚又掛住睇youtube咩都唔做
1000字中文有幾難呀 咁都唔願做
繼續去訓你既9個鐘啦垃圾

你就gay

留係度啦

屌 咪又係狗會 要搵錢下年去旅行

逃避下姐

去邊

皮帶到

台灣掛

John

Can john?

無你份

唔諗住試多d唔同工作咩

高人工....

幾高

大家繼續踩住我上 我係廢柴

目標導向上ok 但呢個可能係最後機會比你試多d唔同類型工作

7x

未必 我grad左都唔會第一時間做ft

唔準扮蕉仔

咁你自己決定

仲請人？

冇明確目標grad左先慢慢諗壓力會比較大
假設你係需要養自己養家 好多人會比無形壓力你

餐飲都制？

兩老未退休 唔需要我養家住

真好 未退休就唔洗諗住
我肯定如果老豆一退休 我會多一堆野煩
同埋佢唔會教定我佢識既野 成日都話等讀完書先

食完野就返工 打起精神呀屌你老母

Y not

好肚餓 仲未放飯

咁勤力

你仲有幾耐讀完

咁你自己in馬會

讀得完就應該今年 讀唔完就今年

讀唔讀得完都今年？？

我都唔想

食野

same

比人quit既就今年 唔比人quit又grad到都係今年
defer咪下年

加油呀朋友

點解
諗住自由d定係未諗好想做咩

等緊收工

好了傷疤忘了痛

其實 有咩慘得過 我愛的人她不愛我

失去

食蕉未

起碼 曾經擁有過

未擁有就想擁有 擁有時怕失去 失去時再冇擁有過
人生就係咁 令人睇淡成敗得失 唔背負太重既野

毒撚人生

好多人都一樣 唔試過會唔甘心 但最終都係返原點

返屋企做功課定做野好

做野係指做咩先

仲隨時會無左個朋友

岩岩吃了

做左先

整片

做人開心就好

很好

邊樣

沖完涼

整緊note 要test 啦

精神上支持

好多功課

蕉仔我星期四test

星期三有份功課要交

做中文

聽晚迫我做普通話

唔係講左好耐啦咩

Here

聽日打擂台
有啲緊張
乞句祝福
打佢老母

打佢老母

係 聽日真係要做

打!

屌 聽日又要走physics補課去打拳
阿sir話會教一星期嘅課
返去有排追

等緊佢覆我聽日去唔去睇我打擂台
其實想瞓 但想知結果先瞓

做完中文份計劃書

到底係打佢定打佢老母

2個都打

中學？

咁惡

瞓醒先睇啦
有個驚喜之後先會有股衝勁

屌你

點解咁多野煩

點解你咁廢柴 冇樣野做得成

人地有能力有天份有努力 你有咩呀
以為自己今晚做左少少功課就好巴閉咩

讀書你唔係叻 創意你又冇 同人相處又唔係好
要能力你冇 要努力你唔夠 要拍擋更加冇
書都讀唔好就想搵錢 係咪食蕉食撚傻左呀
好多問題要解決呀嘛係咪 冇能力你解決咩呀
垃圾都係去做返垃圾 唔好諗住改變到自己本質
幾努力幾有目標既廢柴都係唔會燒得著架
繼續去訓啦垃圾 睇撚死你又係訓到中午先出去
做好自己本份吧啦

只係繼續扮訓 就冇人叫得醒你架啦
安心忍一忍 習慣左自然可以盲從身邊既野
唔好再講咩自己既諗法 全世界只會覺得你on99
唔好再信咩堅持就會打動到人
呢個世界既大部分人只會信服上層同跟本能做野
就算你講咩都唔會救到幫到任何人
人地既心比社會磨滅左都唔關你事
接受成為一分子會更開心

你總有專長既 唔好咁睇小自己

你去做最上層咪得

專長就係教人地搵專長 但冇人會理我

不了 如果要花好多努力時間先做到就會變質
到時都唔會想改變其他人 只會帶住自私心態
好似古時d人做官咁 原本有唔少都想做好官
但真正上任都一把年紀 梗係顧左自己利益先
唔少貪官就係咁黎

屌晒你地 起身啦仆街

單機真好

起左喇

去食蕉

打起精神啦你班仆街

我就去訓多陣

繼續訓 訓醒先做功課

訓醒要出一出去學英文再返嚟做

無錢買

學咩英文呀 學普通話啦

去打劫呀伯

媽媽話打劫犯法咖

打埋媽媽

普通話學嚟有咩用 痴線

北上發展

遲早都要講啦 祖國強大

咪係 仲學洋文

同志們辛苦了

操你妹呀蕉弟

同志們好

有個妹就賣佢去比人操

返屋企做廢青

做緊

ho ball

好涼

蕉仔比人hack

好hea呀 我
下星期test 仲hea緊

小心冷親

加油啊

飲杯涼茶

被駭呀 仲講洋文

唔緊要 hea同唔hea結果可能一樣

懶親

叔叔比d溫暖你

屌你
雖然係真既

幹你妹

懶親你比溫暖都無用

u win

唔玩菊花

傻仔

好波

暖粒粒

仆街已經29日
唔好再推啊

yes

有咩關係

919

吃蕉吧幹

就1001啦屌

我的眼睛

準備搶1001

發夢個陣1001左

幹你老師

繼續發夢

大good

Im ready

又講洋文

我已經準備好了

又到左夜闌人靜既時候 又係時候要叫春了

推爆佢

春叫

點解今晚會無人叫
係咪已經出曬池喇

叫！

絲打

偽毒出晒街 星期六日唔會上水

叫

到底點樣先可以出池

重要咩 係你既就點都係你

心很累

努力唔代表成功 唔努力就會比較輕鬆

做咩樹咁頹

夜晚

出池你估好好咩

到時好多野煩

同有錢佬窮人之間既思想差異一樣

但比你揀都唔會揀失去

外表唔毒 內𥚃好毒

唔知講咩好 真mk扮毒就見得多
如果唔想做個外向d既人 已經多機會過好多毒撚
如果真心唔想既 自己摺又洗咩理人點睇
口話毒但心入面唔想人咁睇既叫仆街mk

祝所有扮毒mk仔日日戴綠帽 老母比狗屌

準備訓啦咁多位柒頭

咁多位早啊

早呀

你係咪打字好快架？

點解咁講

你話秒回嘛

哦 嚟試下

挑我機呀

單機了

我足足等咗你廿八分鐘喎

無留意姐

又話秒回

起身食蕉

唔想郁

廢青

我係個矮毒柒頹肥窮蠢既廢青黎

我醒了

Halo

豬通常都係咁

在座各位全部都係垃圾

打機

咁都幾好呀

下雨天總掛念從前

唔想掛住以前，珍惜現在好啦

好

1001喇就黎

又無曬人

因為大家都做緊野